(正視聽）一個一個泛民阻擋的惡法 ！

你地出招先，俾D 時間我

你再比啲時間我先

2016年全力屌柒梁醫生拉布

阻擋揸
你冇話要成功

咁全部都有提出下中止侍續既

五司十四局
創科局
網絡23條

我地民主黨全部都有發言

送中惡法

容許內會主席趕議員走

港珠澳大橋

我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎睇下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

Thanks your reminder

我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎睇下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

岩
咁阻擋毓民黎講係成功既